［扮工好悶］返緊工又冇野做嘅不如入黎吹下水（186）

搵工搵工

你搵到邊個同我一齊做廢老

做咩依排大家咁靜.....

早晨

早

原來覺得自己帽左就可以殺人

早

今日去科學園

真係好痴線

搵唔到點去唔通要踩單車

而家d後生

未去過

有巴士個d架

大撚把巴士啦

科學園地膽

早晨 新來報道

早, 做邊行

就係坐係科學園答既

山旮旯地方

前線 零售

272s尾班車我趕唔到
而家去沙田轉小巴

三圍

你係邊到搭呀?

個個都問三圍
搭車啦你

依家去沙田搭

HAPPY FRIDAY~~~~~~~~~~~~

代老姆問姐

搵工啦你

咪就係問你本身係邊搭睇下個頭仲有冇車囉

老姆小心啲~

小心帽定小心俾人殺

自己諗

今朝埋位睇EMAIL

"加減乘除也算不出他們給予的寶貴意見和付出，一滴水可以折射出太陽的光芒，無數滴靈感的水則滙聚成一望無際的海洋。"

支那公司

冇呀

D仇女毒撚又high晒

隻隻字都識解
加埋就唔知做乜春

睇得多有損智力

好過冇啦，咁鬼快搵到

企硬唔好比人壓價~

加油

所以一開就心諗做乜鳩

食個早餐先

啱啱起身, 食左個醫院早餐, 做真正廢青真係好撚爽

有冇打石膏，定鋼釘
之前個fd斷手打左鋼釘落去

點解識貨之人呢個環節仲存在架

跑完個步. 又開工做野.

大到on9要行好耐

鋼釘啊, 有個架外露而家
醫生話都斷得幾靚, 整齊咁斷開兩節

醫生有時講野好鬼好笑

係, chill d 都好, 唔洗樣樣都咁凝重, 好似好大件事咁

少事黎，一年內實好

屌，係科學園去屯門

HOW

你份工好充實

最快應該要出沙田轉車

yes 佢話個斷口靚冇乜碎骨, 最快個半月基本好返, 係唔好做劇烈運動住
大概三個月左右先好做劇烈運動

悶撚到哭左

記得呀⋯⋯唔好做劇烈運動
快D好返

唔好晚晚用住啦

梳打水好好飲

yes

小巴去沙田再去轉巴士到荃灣，再搭去良景嗰架
我而家係荃灣，食埋秦國野就得車去良景

仲有十幾日

咩味嘅梳打水
之前時飲過無味嘅就

眨下眼就過架啦，好快又可以跑跑跳跳

檸檬味點睇

有冇見過人棟拐杖落club

你可以

冇味既.

好L悶 返緊紅館

原來大粒墨單野已經炒左車

有咩做

連登神探老是常炒車

計埋一陣去良景嗰程已經用左$50車錢

做咩咁留意邊啲人炒車 ?

炒左咩車? 冇睇.

佢地見到百份A1話「傳」女女懷孕起爭執
就勁興奮
然後法醫話冇懷孕

而家開始spin冇懷孕都唔可以證明冇帽

唔明點解一知半解都可以傾得咁落力

可以無限創作

連登仔創意無限

講真就算派帽我都覺冇咩大問題
拍拖就係咁嫁啦
大家究竟有幾純情

周生演唱會 準備緊啲嘢一陣綵排

戴帽就殺人，cls
呢個程度未至於要咁啦

你咩位

終於到屯門，今日實好夜

Backstage

你就係周生

成日以為星期六

已經做到頹撚左 呢兩日無做野鳩㩒電話

今日好似星期五

四

有疤痕先型...男人

日日都是星期五

真
唔洗返工唔理星期幾了

每次想講你就好啦就諗起你斷腳先咁

我就好啦

返工痛苦定斷腳痛苦，真係好難揀

幾時先出得院返屋企抖

應該下星期中掛

腦細真係幽默, 我報左價俾佢換D布幕, 而家D物料都好多款, 又耐用D, 最緊要我報得唔算貴, 但佢叫我搵返10年前既單, 果陣裝第一批布幕既報價, 然後叫我搵返果間公屍報俾佢比較下, 我屌, 考自己古都算, 而家要考上N手既古係咪傻架, 仲要當年果間公屍都唔知執柒左未

有無人都有返工恐懼症 好想祼辭

聽到香港早晨首op會驚

見到個瘦撚拖住個肥婆好親密

祝你快啲出院

邊有人想返工架
我就快走得啦，仲有1x日

從來朝早起身都唔會開電視

補身啊, 情郎你洗唔洗補補

趕返工係完全冇可能開到電視

最多都係睇電話

我唔似難忍咁再補，唔洗益我

前一期起身成日有梁凱寧
但呢期沒有了, 調左去夜晚
搞到好唔精神

每朝起身已經做完

聽電台囉

聽日又要去粉嶺上水...

咪當中學field trip

這麼醜的妞.jpg

用手機上一上天文台就算啦，廢時開電視

我屌尻你個仆街仔呀

突然收左工

點解

老細叫
係com做緊acct
但workload唔大

真, 醜但正

粉嶺=OT地獄，我地已經係黑名單左呢到，每次都實OT

我4點半都走左

醫院6半開始送餐

今晚食咩 叉燒飯？？

但未肚餓
食乜鬼西蘭花肉片

有冇味架

多數都淡到仆街

冇, 所有野都好難食

我都食過一排，全部淡而無味

我同自己講入嚟係求生, 個心好過D

出返去有好西食

見到隔離床有鮑魚雞粥食

屋企人帶嫁下?

醫院打邊爐

見到舊同學上左東張西望

扭腰個兩個女女

九龍灣訪問個後生仔呀，冇記錯仲著U記灰色戰衣

講緊乜 宜家先得閒食個麵包🍞

各位早

今日粉嶺再大埔

TGIF but tmr need up ban ar

太陽出來了

今日應該著咩衫

Tee

短袖就得啦，我行到落彩虹已經濕晒

我風褸都無帶

公司凍, 要薯褸

係嘅杯杯！

Testing

入黎做 test

第一眼以為係老姆改左名

晨早起床, 清新開朗
陽光溫暖帶來無限美

#metoo

新界呢邊熱到著晒火

除衫啦⋯⋯屌你

情郎is on fire

之前話學日文你地講嗰位教得唔錯既黑木老師仲係到

5月開班但係星期五晚，報唔報好

已經一件短袖

就快變火人

問下有冇位先，驚到時搵到工星期五唔得閒就食屎

學日文

係，打左去好似未有人

之前記得好似A巴話黑木好所以擇低佢名

係邊樹學

想一齊

有興趣嫁...

仲未有人聽電話，好驚冇位

我報到話你知

應該去黑洞

仲未有人聽，個電話係咪流架

大腦已進入睡眠

有邊日唔係

洗唔洗外勤

做完第一單先打電話，希望有位早

聽緊老闆豬up

真心想訓到一個極點 放過我喇好冇

食緊早餐~
好hea ge 腿蛋治 and 鮮奶麥皮

食左一身塵，一開舊野根整就生態大災難咁

偷雞打多次電話都係冇人聽，我覺得係流

睇到都㾗

做乜唔早啲瞓 ?

開緊乜鬼?

我都想早啲訓
但食完飯hea下整下野都12點幾

好鬼神秘 到依家都唔知佢份工係做咩
日日周街去 都唔知係唔係盜墓

agger, 報驚了

咪講過冷氣
有啲仆街成年都唔洗機咪一開都係塵，dllm

屌，個電話假既，又話要留位

你 hea 咗幾耐 ?

我食完飯, 睇套戲, 打下機, 都可以十一點前瞓
阿女好似仲早過我返屋企

每幾分鐘望一望電話

真呀...
我尋晚兩點先訓 D野都未做曬

唔知 攤下同撚下隻貓
然後望下個鐘都11點幾
講緊咩都未做

專心聽阿head講野啦

唔想聽 又唔關我事d野

進入發呆狀態, 左耳入右耳出

唔係平時都做緊架咩

原來夜晚先可以留位，但係我表都sd埋

大腦只在休息時間運作#xm#

今時今日仲比我買到$2水

哇...邊到
奇蹟喎

臥床真係好悶

Friday night本來好高興嫁

粉嶺，間野係玩批發，一箱$42

被逼坐定定聽野都好悶

仲未完

sleep lo

overrun左3分鐘

上次去大x聽研討會，超左2個鐘

係時候訓下晏覺.

咩天氣.....
肥仔想死

轉場 d路巨塞

搵野通一通佢

轉場去大埔

係公司發呆原來好得意

有幾得意

試過返唔到轉頭

我都想

比腦細凝視都好得意

rich

有得叫高就叫高. 冇人知要幾耐先可以升到個差額

真係佢講架 ?

hi! 想唔做去流浪，諗緊尼泊爾定歐洲好

嘩~~~~ musical 呀~~

諗緊踩單車去英國

收工

Just do it

真係唔知...但又講得岩

誠哥退休~ 咁我都退休 lur~

?

睇睇醫生先

邊到睇

牛池灣上樓

我想返屋企呀~~ 快啲比我返去喇~~

仲有半個鐘姐

我等唔到咁耐

爸爸覺唔覺今日時間好難過

買爭鮮食先

超難過

細個去過，成日呃維他命糖

我要饅魚

打電話忙碌中，睇黎好多人報名

佢話已經滿左，黑木小姐睇黎好搶手

希望有人唔讀俾個位我

早排TVB廣告日賣夜賣板長油甘魚
次次都肚餓到仆街

元氣又點睇

有麻友哥牌成日去

FF大滿足

00後乜鳩都擺上黎

又凍返咁多，冇帶褸

渣ga

???

見到ptgf搵食

仲未有時間食飯

雜種稱帝

今日冇人

好憎啲細路，坐我隔離係咁整到我，就黎屌佢一鑊

打啦...打啦

塞左咁耐車佢一路冇停過，佢老豆老母又係廢，唔識睇住佢，佢地終於落車

點解咁咁咁咁咁咁咁咁啊啊啊啊啊

返公司執倉
散熱53kg

有啲大匹數63kg，我叫多個一齊算
輕既都話可以一個人上板車，咁撚重一個人上唔到

1個人點搬呀⋯⋯30kg都仲得姐

呢部大佬黎
上板車姐，四個轆一塊板嗰啲，唔算難既，都係打斜一邊擺裸車落去
但係有啲疊高左咪要人幫，我搬左幾舊都搵人幫手，我最多35kg就收皮

返公司6點先收工，好彩趕到班車，飛奔回家

屌⋯⋯有我咁重喎部機

呢啲我打斜之後叫同事塞架車落底，推住行，唔係會死

我仲要以為今日冇咩野冇著安全鞋，差啲出事

份工可以練大隻喎
正

係，我依家仲大力過以前做運動嗰陣

不過仲有兩星期走了，體能又會開始衰退

有靚女坐隔離

仔來嫁....
係唔係搬貨搬到血糖低呀

女黎架，有前有後

肥仔都有前有後啦

好明顯你係妒忌我有女坐埋黎而你係冇

4重彩派6X萬

可惜中唔到

尚餘12日，咁慢

返新工。好緊張

恭喜大師

邊間

一間公司

早

發埋啲on9夢瞓得唔好

咁既天氣訓得好差

好鬼憎呢種天氣，瞓得差心情都差

蓋被又熱唔蓋又寒寒地

早左到公司。得個姐呀姐開門比我
點解屋企返公司只需10分鐘

出左少少汗唔蓋會凍，蓋又太熱
只要出左汗就好難訓返

咁就腳

仲要好濕, 早知琴晚開冷氣

有浸up味搞到

仲要著左件褸出黎，焗到痴線

食個早餐先啦

company culture

終於有地方除衫，熱到痴線

良好公司文化

狗巴app又死

又早左到，仆街仲要上水咁多人，又要等

個太陽又係曬到正一正

Say 個hi 撥個手就算鳩數。廢事同你講野咁

邊到都有呢種，唔知有咩得罪佢咁，日日都更年期

頂你仲未到，就快變燒豬

聽日11點先返，仆街

阿蛆今日居然著高跟鞋

dating

花姐

開行turbo把握最後機會

杯哥

正式宣佈, 星期三出院

仲要唞幾耐? 可以食返d正常人食嘅野

cow仔

剩女

係屋企快活過神仙

今日fg返工第一日 9點坐到宜家都冇job比我做 叫我坐住先

今日個新人比人調左去工程部，變左我要落手做晒，親力親為冇人點

冇咪好，你想做野係咪奴性太高

唞到下星期一返工了
已經諗好要去食咩了
First thing first係食壽司

佢報咗三圍未?

但後面貼晒膠布

郎巴

咁快返

都唔記得呢樣
老姆係你出場

唔撚得閒啊

呢排搞咩

why ar

搶緊五月天飛呀

啲網多數都死，之後load到就賣晒

咩話仲要入粉嶺

未簽約驚佢叫我聽日唔洗返
失業左3個月奴性係重d架啦

溫書﹑打機﹑溫書﹑打機

未簽約就開工

咁勤力

我想學日文但係佢地話冇位呀

明明話今日簽 但今日同我講聽日

一陣拗數

我都失業左一個月啦. no worry

邊個佢地？

宜家仲失緊？ 祝你快d搵到

啲職員

佢開工啦
我就就失業

身痕了
想自虐

叫啲女同事係隻腳簽名寫早日康復

等車去粉嶺

老姆搶到飛未，仲上埋熱門

呢隻掂唔掂

冇打石膏, 睇嚟要叫佢地寫喺我腳板底

正

LM

粉嶺多人到on9

1仔

想問
如果份工寫要一年工作經驗 有冇得博大霧照sd cv
我得半年經驗 fg

有咩所謂，我就會照sd
講真份份都係咁邊有新人入行架，出面啲大又係on9

今晚有得睇達哥，終於冇咁悶

好驚佢interview會問我有冇睇requirement

一定要呢間？
大把地方都有得上堂

我都係照Send

冇人會理，係就連見既機會都冇啦

唔怕, 一年requirement全部junior位, 半年一年冇分別
比得你interview就等於初步meet到requirement

利申: 我就係睇CV, 同interview哥個
再利申: 間間公司唔同, 我做法係咁咋下

日經教得冇咁好，之後有間係對面海，呢間個老師A巴話唔錯所以想揀，但係又full晒

花姐有心水推薦？

今日first day

我都係，唔係邊有野做，個個一開始都白紙架啦

mission conpleted
下午可投入工作

咁威威上到熱門

唔知點上，我之前海洋公園都上

阿蛆去dating未

成腳傷晒點date

冇喔。我係讀high diploma學。

最多介紹你我老師，私人既，一對一，學費好似好貴

總之佢覺得OK就會見你，唔OK就乜都冇得傾。

貼多兩野咪得

窮撚點比得起

i大有冇

跟著阿蛆去Dating

屌睇AV學啦

早晨....

屌那星入黎我場賣黃牛

姆姐屌佢出去
教下佢人生道理

食完個LUNCH. 而家又開始HEA

老姆發威

影相

睇av學得幾多呀，成日都嗰幾句

嘩.你有冇睇D有劇情果D架....

no la想開過個post

睇劇情都估到佢講咩啦
我係要日常生活對答溝通叫野食嗰啲

推爆先啦

求飛出面轉左轉埋右

屌佢老姆啦

咁自學啦

你全職讀？

好眼訓呀.

+1

等緊有人放棄我補位

如果全職讀我會讀it做狗

做it狗都高人工過而家

唉.....

IT狗都分好多範

但係讀i大又要兩年

識個朋友已經35k，可以叫佢帶我做狗

佢咩post

超慢速工作

on9去邊到洗野都唔比，個女食蕉仲扮晒蟹咁樣，屌你我已經去到垃圾房都唔比，食屎啦你

好似寫program

仲要串柒柒咁屌我地，做食蕉做到你咁有優越感

屌尻佢

佢個商場叫我地黎做但係又唔比我地用啲野

收工

但係粉嶺好遠

have job do not so many thing say la.

早唔早啲！ 我仲有兩個鐘~

仲有一個鐘

朝早冇做既野要還返晒

工作充實

做到收工

偷雞唔做姐，仲有單想加我既，但係做就會ot，所以話做唔切算數，第日再補

出面個po
個司機點揸車，dllm

工就長做長有。唔係勁趕嘅就留返聽日做

有冇人答到我，考警察隨左要申報香港銀行戶口，咁大陸開左個戶口要唔要申報，求解答

每日都係屋企量地....

我返緊黎，一齊食m記

賣錶送奶

考警察 , GTFO

屌你老祖死廢中撞我

so sweet

邊個係肥叉邊個係白飯

我搵老姆食仲好

有冇諗過老姆唔會理你

其實有
於B唔好咁白啦

what have i done in office today ..

食住野睇忍者亂太郎真係人生一大樂事，TVB配音係唔錯，新丁

個drive成日出現啲我都冇睇過既野，係連登入遊戲台都未開條LINK已經SAVE左，係咪ON9

仲玩緊MHW

棄Game....唔玩
試下玩箭

次次開機都見你玩緊

唔該哂你地

香港愛護動物協會8.8k請人

去啦

見到自己公司係奴記請人

唔好玩啦ching

咩位

奴記d工有人in嘅咩

我都係奴記IN

已經請左個啦，有個今日返

瘋傳點解永遠都冇兩登份

難忍隻貓

成日打勁難忍

早

咁既天氣真係訓得好差，冇一日係真正訓得好

又係時候返工

岩岩返新工
唔知上一份太好定點
好唔慣

Welcome lunch都得阿頭同我食
其他人都唔係好講野
成班又起碼大我十年唔知講咩好
返到想嘔

New People leave name

屌咩，我去緊上水同我講沙田有野而家去
跟住做完又返上水

瞓醒嘅時候發現開左冷氣

靜靜地做野咪好
做邊行?

JO

晏d又外勤

幾時有夜勤

三圍
身高
返邊行

外送

J杯

40-40-40
6尺掛
電子廠

阿蛆指晒我同同事拎道具
自己就可以在家工作到11點先施施然出現
我就要9半返公司做陣野先

低級職員的命運

我都去到沙田但係影都冇，仲要上水咁多野做，做佢老母

我低級姐唔低賤架

same

一個都未到dllm

放你飛機

覺唔覺做左傻仔

講到好撚急咁要人地去，但係一個人都冇
準時係我做人原則，但係佢地好撚過份囉

有一個同事了，屌你老祖

因為佢係阿蛆而你唔係

同佢食影餐先仆街，仲有3個人未到

既然阿蛆都唔做野我唯有蛇出去買個早點先

俾人捉到你就死

有咩買

老姆都唔想撈架啦

撞到同事x2, wfc, 反正個個都10點幾先返

好耐冇返過10點

岩先個老屎忽話早到左就食早餐架咩
屌你老母等緊你咪去食野囉，自己遲到仲大大聲，我理得你邊個就算大師傅我都照屌

咁你屌左未?

屌左啦，有咩唔敢

部機245kg，點樣裝
搬都成問題啦on9

威
我呢D食物鏈底層自慚形穢

我都就走，有咩所謂，屌咪屌唔洗俾面

仲有個契弟未黎，點搬

花姐早

天也老任海也老 唯望此愛愛未老
願意今生約定他生再擁抱 ~~

去左工程部，今鋪真係大鑊

有幾大

岩先再睇多次一部機247kg，有5部要換，個位置仲要好窄
係要拆左舊機再裝部新

小事, 幾粒鐘搞掂啦, 信你

4日啦，我今日係比人調去幫手，聽日唔知
兩個人推上斜路都就快死，二百幾kg

情郎巴是咪好大隻now

我可以話係少肥/適中，絕對唔係大隻
真係勁大隻公司有3個，佢地超級大力，我對住佢地真係蚊同牛比

我都係頂硬上架咋，死推上去

食飯先，好多學生妹

咁鬼早放學 個個都咩哂袋

學生妹+斜揹袋

鎅胸袋

好想讀返書呀

報DSE睇學生妹著短裙短褲擾敵

It dog
唔慣咁少交流 之前做住野都會吹下連登有咩好笑野
依家個個都大我好多

自己係到笑囉⋯⋯

佢每天也自己笑

尋晚發夢返左舊公司

以前係舊公司個陣都會夢到公司
一離開就無夢見公司

我有性趣做it狗

次次冇著安全鞋嗰陣就要落工程部

𠝹波袋世界級

嗰陣dse有啲女超短熱褲，正仆街，忍唔住望

日日做到唔夠訓
好攰呀

我都好攰，搬死我

好悶的
仲要成堆毒到核爆
Grad din張相條友咁上下
樣好小小
衣著就格仔裇 長褲咁

純粹因為人工唔錯想做
我入到去應該係毒撚中既型棍

毒撚型佐助

我隻剪剪貼貼整埋啲on9野咋

落咪落囉 吹呀

都幾大喎 夠位啦

我公司有designer都好少少

想知宜家做IT有咩門檻

今日真係黑仔

通常冇著都唔會點做，怕受傷

樓底太矮，打左野都唔夠位出

發現自己係全公司最低人工 但係做既野同其他同事一樣，好氣餒，男人老狗好想搵個位喊 真係好撚廢

轉工

毒撚永遠都係毒撚
型唔起

讀個high dip

咁點解唔係諗辦法改變現狀?

冇所謂

諗緊下年入學

屌你老味，仲叫我4點出去上水，我上你老母就得，邊到有時間

咁有毅力讀part time

岩岩出黎做左野1年半，公司所有野都幾好 番工自由，老闆好少番公司，又自由，工作機會算多有得見下大客，同事上司都好肯教野,係差左份人工，轉工可能所有野都變哂 得番份人工 仲要可能加得少

咁撚惡 上人老母

我仲撚黑仔，我想屌撚柒我阿姐

屌完佢再撻封信比佢

人工低咩都唔使講

再逼我真係會，屌佢老母乜都唔識，走來同我講要咁要咁，
你要整，一早買個相簿入曬啲相就算數，學咩人整相簿

叫你搞咩

好撚攰，一日起貨cls

yes

集5人之力，終於成功吊左部247kg機裝埋

諗緊全職定點

唔做啦

整相簿

係咪on9架，有個撚樣冇野做係到hea唔叫佢去上水，反而叫我呢啲咁多野做既去，食屎啦唔撚去

可以唔使做野就讀FT啦

全職都係要搵pt做，夜校又唔知點，都唔知讀唔讀

今日要ot

真係燥，腦細打黎叫我即刻去上水，去你老母，叫啲大師傅話唔去先，都唔夠人仲要走，on99

好撚攰，OT左成個星期，今日準時走呀dklm

今日最快都8點先走

上水

去緊葵涌，上水應該聽日

今日530準時走

情郎每日工作匯報

本身已經燥底，係到點黎點去又ot，個on9 fd仲要依家黎搵交嗌，好撚煩呀，點解成個女人咁架佢

收工之後仲去教日文

煩得過啲阿姐級既女人

無聊姐，遲啲都唔係到架啦
唔返工就再冇係到既價值

教我

已經扑左佢，實在太煩

郎巴長期在線

我收錢架

阿姐唔扑得

做啲野7成時間都係個等字快唔到，唔係都唔會長期係到

how much

mute左佢

好想轉工呀

好撚平

佢會打電話來

花姐1對1教學

我比錢教我

扮聽唔到

我都唔知搵咩工
你會轉咩

你tg我

「全職學生」

過埋個4月先

花姐既雙糧花紅又來啦

唔使做真係好

大把錢.

快啲收我啦
唔係又要等到下年

叫你男友助養你咪OK.

求男朋友助養

你咪有一個囉.

有男朋友，但無助養

如果做唔到呢

得一想二?

又係你話「叫你男友助養你」

搵堂哥助養

幾錢架

講你都唔信咁平

Tg:ee99999109

一開門見到個女職員換緊衫

一陣搵你，做野先
我同同事講左有野做唔會ot到咁夜，頂盡7:30

圖定老母

訓醒

咁你學完教我

收得仲貴過花姐

咁都得

準備除姐解左兩粒鈕，我即刻閂返門行出去到

第一收左我了，好彩留左電話等人放棄

收工，依家去mk交錢下個月上堂

碌梯擺係嗰間房，佢又唔鎖門，我真係冇心睇
我真係冇望多兩眼架，好正直咁即刻走

A巴推薦既黑木老師我諗今鋪實冇死
係驚第時返工搞到上唔到

不過就算返工都會講明嗰日唔ot

依家先食飯

終於返到屋企
Work out完沖涼訓

聽日開早會。屌佢老味

各位早

今日涼左啲好正

呢個月下午茶日日都有散水餅食

終於回龜office

咁多人走

唔洗再外送

btw又比個天氣fake左，出到黎又係熱到痴線，早知唔著褸

短期內都唔使啦(至少我走之前冇 )
都幾大風喎 雖然風和日麗

正式宣佈, 準備出院!!!!!!!

阿蛆心血來潮叫你外送
大西北曬到痴線

恭喜恭喜，繼續投入奴隸生活

下星期先, 好耐冇飲酒食好野了

你就正

岩岩出院又飲酒

jolly shandy

醫生冇講戒口啊
星期五晚約frd去maybe

初中MK完之後冇飲過 好懷念, 仲要飲支裝

記得唔好做劇烈運動

唔知咩事，恭喜恭喜

曳

我都好耐冇飲
上次有個fd失戀話去海濱飲酒去到原來佢買半打jolly shandy話劈酒

劈碳酸同白糖?

劈jolly shandy

好心佢買都買jack xxxxxxx

跛下跛下咁都冇機會做了

今日精唔精神

佢又係識貨之人

你死魚人地主導

打從一開始跛佬就唔會cow到女的

靚仔搭救

返到office又要跟返

Joson

終於上到黎

好鬼忙，終於有時間上黎抖氣

又要返去做野

好得閒, 喺波台9UP緊

去食飯先，又食大排檔

間野好大牌，唔憂做咁，一個飯要半個鐘

台灣記者咁有料既 d 咩綠帽果d 都比台灣記者搵到 香港既重要執人口水尾

月入低於1.55萬元 可獲派政府2000元津貼

皮半以下真係多_謝

拎去叫多幾次雞

2k

hg一次冇晒

個飯大到食唔晒

係d 富貴地段番工
人工又低食飯又貴又唔飽 好想同你掉轉

我每日都周圍走喎，港九新界你真係想？

好鬼攰

坐係office 都係精神折磨

食過譚仔之後剪柒頭

photo

未剪....每次都好怕剪頭

我都返過文職，係好悶既
不過出黎都唔係好好多，我而家攰到痴線，尋日又ot左

我都係，同埋以前髮型未定好，剪親都柒
而家個髮型穩定左每次都係剪嗰幾個位，靚仔到

有啲想瞓覺，好攰

成對鞋同襪都濕晒

臭到仆街

實係架啦，又避唔到

呀嬸阻住我收工

執佢一劑

趁阿蛆忙緊瘋狂交功課先

咁餓

岩佢口味

神經病.jpg

仲有幾多日

好似十幾，返埋31號

元朗啲女好重撈味

asked price yet?

幫襯下囉

唔洗問啦⋯⋯照上

me 5 call g

粗重野等你黎

唔似你地終日沉迷女色

未call過g
唔識

我夠唔識
亦都唔會試

唔識先要去試下喎....
洗唔洗搵人壯下膽

你自己去

係架車訓著左挨左落個女仔到
而家勁老尷等緊落車

炒牌啦,,,,,
老咩尷

人地都無介意

岩岩到佢又挨左我一次
原來佢都頂唔順想訓
仲有幾個站先落車

咁一挨啦...
大家有D依靠...幸褔來了

佢訓我更加唔可以訓啦，要比個膊頭佢

這些機會不是我的

大佬一陣訓訓下中落人地個胸到真係水洗都唔清架

落車

一人中一次打和囉..

個人越中越落再咁岩掟個靚彎就

好sweet啊

一個波餅

唔係講笑真係試過，好彩係以前學校個女仔好熟，唔係死硬

唔熟唔食.....屌你呀

每次睇到媽媽比車撞個PO都真係好想喊，母愛係最偉大

以前學校啲班本活動玩完就放晒電架啦，回程訓覺好正常，佢都有訓到

好撚行呀

上次去人地婚禮係咁big bang，火星人已經好好

屯門山火

已經做左3年野 下星期見工
本身Interview skills好撚廢 而家好撚驚 好有壓迫感 好無自信
有咩方法可以克服見工恐懼症

緊張點都有架啦

當入去鳩up

我連9UP 都好廢

次次見工都係問咩答咩⋯⋯
當傾計...雖然我見嘅位都係隨隨便便

當傾計...都係睇你合唔合眼緣姐

各位早

一晚流3次鼻血，依家又流，唔訓覺算

又要買過個枕頭，全部都係鼻血

仲未止到血，到底會唔會流到死

8點59分返到公司. 輕輕鬆鬆

仲未出到門口

請左假，流啲血仲多過捐血既
一陣睇醫生，好鬼暈

風高勿燥啊

情郎好燥, 要出出火, 老姆你比佢晚晚用啦

濕度太低搞到個鼻太乾，加上又有少少燥熱，搞到而家咁

終於止左血，一陣落街睇中醫

咁我咪好唔得閒

尋晚去左救火未，燒到點

唔理佢佢自己會搞掂架啦

做力王做到燥

上一上水先

長A巴~ 好耐無見~ 去咗邊樹玩呀 ?

考到消防未啊 我火燒後欄啦

溫緊dse啊

未啊 暫時未幫到你

gum dim cow nui ar

咁cow仔先

想轉打電競

官方公告：5月起拿綠卡的強制註銷戶口 海外華人炸鍋！

又話首先是支那人既

咁睇唔開玩電莖

習總全家都係美國人

因為呢排玩pubg叫做有D成績

真係要top 1%既先有機會架喎，好似CS嗰啲咁

不包括高幹子女啊

所以我打算完左DSE就開始操

去數碼港打機諗起都覺得耐，每日搭架970

應該有宿舍掛我諗

你去佢後欄幫手救火

考DSE 但又去報消防 ???????

都未報

Feel到你有份

新工如何

坐下。上下網。又一日

理想生活

好眼訓呀 去左做career fair
悶到嘔

新加入
做緊垃圾hea工，日日搵緊工等走
過完年jobsdb都好似無新post咁

d學生好唔active

老姆出場

我信都遞埋準備做廢青

你係邊

我儲唔到錢想走都走唔到

我儲都冇儲啦，咪又係走，再唔走抑鬱死

反正香港地有手有腳就搵到工，大不了做下炒散

我而家就係搵唔到

利申：15K搵20K工

咩叫老姆

食扑野家

岩岩返新工幾日
好似俾人玩咁
Resign算

老姆係一位靚女

做咩事呀

間間公司都有機會比人玩

出街見到靚女=老姆

做錯事

咁得閒聽下串燒歌先

十分十二吋

我早2日完左

其實local audit轉commercial
做左4日
好多程序都唔同
咁要多時間上手
個clerk教左次expect我識哂
跟住做錯已經語氣唔好
幾日都係咁

唔想做野

咪唔好做囉

裸辭休息下先

退休先, 拎返份MPF出黎過人世

老姆已經搵夠退休

轉做finance 好撚過啦啦.

行乞度日 施捨個發財錢ok

係乞兒兜拿飯食

MPF邊夠食過世

無聊玩隻辣殺驚5連殺

有個師9同事A, 個人唔仆街, 但做野唔掂, 咁早前有個同事B有病即辭即走, d手尾俾哂A跟,
然後腦細唔想A都辭埋, 就轉左佢做長約, 但咁樣惹起左另外5個師9同事既不滿,
佢地覺得A做野唔得點解可以有咁既待遇, 集體杯佢

咁杯左幾個月, 近排終於請左個新同事C去接手B個位,
今日收到消息A都辭左, 下星期LAST DAY 佢應該頂唔順

個人世冇咁長

魚旦論

好難講

不過今朝都以為自己會死，流左咁多血又止唔到

邊有咁易俾你死

最好啦，我都唔想咁早

1001

有排喎

下個月有足球小將重製版

4月好鬼多野睇，做廢老可以睇晒，勁多經典動畫化，唔搵工了

難忍打MHW，打新龍

呢套野完撚得未

我要改寫積分牌上雙方的比數，穿起波衫縛好波鞋認真的態度

乜未完架咩，我冇睇晒

btw我報左日文跟你講個老師

未撚完呀, 之前road to 2002 而家2018都仲畫緊
黑木我真係覺得教得唔錯呀

我好似睇到世界賽就冇睇，不過4月番P5/命運石之門幾吸引，仲有唔少經典野

上星期打去話滿晒架，跟住我話照留博有人棄，點知20號打黎真係話有位，收左工即刻飛左去交錢

但係睇黑木係日/英教授，佢英文係日式定標準，如果正常既英文我唔算差溝通冇問題，日式既話我會唔明